給大家看看非洲蝗蟲的個頭與人手的對比圖

哇 咁撚大隻架咩 人都食埋你喎

本是同根生，相煎何太急

本是同根生
一煎就食得

咁大隻話有上億隻?唔撚係咁痴線下話
以前睇片好細隻

蝗蟲係雜食性，真係會食到動物

你嗰張係世界最巨型蝗蟲

沙漠蝗蟲真係黃黃地色

沙漠蝗可以飛過大海高山，咁大隻都正常，唔似平日d地區性蝗蟲

睇開個啲拖住gip

幹你娘 嚇死寶寶了

仲識講野

都唔係同款

支那蝗有褔了 唔洗食草住

蝗之軍勢
有種莫名既鐵血感

應該幾好食

上帝對中國人：
我要將糧食從天降給你們。百姓可以出去，每天收每天的分，我好試驗他們遵不遵我的法度。

EDF! EDF! EDF!

扮人講嘢

大家互食，最後睇下邊個贏

小巫見大巫

飛得起?

異形

仲會隨街痾屎

舊時啲fake news嚟

仲會拖個gip碌你隻腳

唔係講緊成億
係成幾千億隻大軍壓境

笑咗

好似仲話唔食得既
話群居性蝗蟲一飛就會釋放D有毒既野

中國蝗蟲仲勁啦

你信？
Google個名都知唔係啦

樓主個個咪又係fake news

以為有幾大隻
小巫見大巫

宣揚下食蝗蟲可以醫肺炎，食到絕種都得

樓主係腥港人支那原種

呢隻係哥斯達黎加巨型草蜢
機界賤種出名唔fc就亂抄人地既po
大家當佢on9仔就得架喇唔使認真覆佢
如果大家想屌尻吓佢既話
麻煩撳一撳不推文回覆
多謝合作

比你見識中國蝗蟲啦

第一個食蝗蟲既人

好撚痴線

係最小3600-4000億隻

我唔要某一隻好大
我要好多隻好多群
覆蓋一整個市一整個省

乜撚野叫鐵血感

Ching sick ball

it's high quality!

鄰國:真肥美啊

香港人都搶

咁細 我見開個D係米半高

食完會唔會變蟻王

咁撚假都有人信

原來係咁大隻

周地甜仔

Fake news dllm

陸地龍蝦

仲會拖個gip俾車碌隻腳

推啦

嘩屌
好撚大隻
嚇撚死人

長過粗過我碌鳩

一野掟支火魔過去殺蟲

咁大隻要煮幾耐先食得

中國人：好食！

忍唔住google 非洲蝗蟲 見到大陸人咁講

Grasshopper 唔係草蜢咩

上過報紙架，不過係咪真係有就唔知啦

拉

點佢地仲可以咁開心，俾我見到依隻係屋企真心嚇死

異型禁區咩屌